想玩下啲策略型又可以升下人仔既遊戲 ［PC/PS4]

有冇人推介下
想要啲可以慢慢練下啲人仔變勁既game 例如用隻廢人打得多會慢慢變勁咁

可以好似XCOM2或者以前PSP 基連之野望既玩法就最好

冇人

萊沙錬金工房？

Phoenix Point但係冇steam版

STEAM 聖女戰旗,RPG戰棋回合制

除左戰鬥動畫普通外, 無論劇情,職業同遊玩度都唔錯,真係要食腦

點解基連之野望冇app版